IELTS 有冇得改期？

今朝揀錯時間
British Council

有 2000蚊